支爆近，據財稅部門測算，減稅降費拉動今年GDP增長0.8個百分點

國務院:今年首10月全國減稅降費逾1.9萬億

中國財經 | 昨日 13:51

《國務院關於減稅降費工作情況的報告》今日提請十三屆全國人大常委會審議。
報告稱，今年1至10月，全國實現減稅降費1.97萬億元(人民幣‧下同)。據財稅部門測算，減稅降費拉動今年GDP增長0.8個百分點，拉動固定資產投資增長0.5個百分點，拉動社會消費品零售總額增長1.1個百分點。

GDP咁拉法都係保4爭5
證明經濟急速下滑緊
好快會有連鎖反應，只係消息未出

4同5 邊度睇

自己google喇

呢啲數據老吹睇黎冇用

大陸只係名義上減稅

理論上減稅係會提升GDP。不過有中國特色嘅經濟，上面宏觀減完下面即刻加返地方雜項，所以冇乜大分別。

強國GDP都好信
我寧願信空氣污染指數

根本全部嘢佢自己計 信嚟做咩

強國gdp只比支國人睇，佢話6%都得架，反正有人信